貿易戰打唔成，牛軍終將戰勝歸來

侵侵唔係真係痴線嘅，打起貿易戰，兩敗俱傷。

燈夠未